youtuber西多屎係咪同個表妹有路

d片9成都係個yan表妹
食正野就奉旨同表妹去
食垃圾快餐就同個女朋友去
有人見到佢地一齊去買衫 西多士哥直情係fitting room外面等呀表妹
媽呀我好混亂呀
btw條友成日嗮女 但d女都……

冇睇過，但喺fitting room 外面等表妹有咩問題
你話一齊入去就話姐，大驚小怪

個yan個樣似南亞種

明明好醜樣成日係度扮女神

點解你會睇佢啲片

中意獵奇事物 我都成日睇catgirl

3條友唔使做日日食

咪有班傻仔睇佢啲片

屌你件垃圾睇埋哂啲支狗野

奶支奶到仲使做咩

邊個叫西多士？ 個名聽都未聽過

邊撚個?

章魚係咩 二奶？

樓主係咪支那人黎
睇撚埋啲垃圾 睇你都係讀書唔撚成日日蒲連登

係呀我讀書好差對唔住囉 你係肥貓個post過黎架?

邊撚個肥貓

咪扮